有無人等緊睇《無限斜棟有限公司》

《無限斜棟有限公司》是一套香港電視劇，由盧慧敏、陳卓賢、黃定謙、葉童及黃光亮主演。《ViuTV 2021》節目巡禮之一。
本劇為繼《仇老爺爺》後，許賢及蘇致豪再度參與製作的ViuTV電視劇。

開始飄飄然地飄

見到係仇老班底有少少性趣

知道自己找到了

冇

等緊 有193

樓上最少有三個啦

有黃光亮好似幾正..

閪始...閪始有心跳

好似幾好睇

真 腎b

有
而家對Viu 啲劇有期待

二月廿九有續集未

就係拍依套契仔溝到amylo

好似叫《940920》......

估唔到Viu會俾呢個Amy機會挑鱆魚(張曦雯)機

有，因為又有家麗姐

高妹

試當真係咪要休台啦咁？